[係邊個?] 摩納哥, 8000萬先生, 新亨利!!!!!

NO
《隊報》日前透露，皇馬決定出手搶奪基利安麥巴比，銀河戰艦準備斥資8000萬到1億歐元，來購買這名紅星。而英國媒體則透露，摩納哥為基利安麥巴比標價1.1億歐元。按照現在的行情，基利安麥巴比的身價已經上揚至1億歐元左右，非常有希望成為下一位「億元先生」。不知道雲格現在是否後悔當初沒有加大價碼挖走基利安麥巴比呢？

皇狗買完人又無機會出,比著我去阿記利記好過,練勁晒再走未遲

如果去左阿狗就唔會咁搶眼
只會係iwobi之流

近年被稱為新亨利嘅係咪得馬素同巴比？
拉舒福特同加比爾好似係叫新朗拿度

禾仔

近年，禾仔起碼7年了

雲膠識閪用咩
因間塞埋佢打中中